今日拉完人鏈明日係咪會訓地砌星星?

突破和理非！向和理膠進發！

歡迎泛民左膠打手俾負評同屈我係五毛

起底，分化撚，不推文，完

成全你！單機啦碌撚！

知名分化撚...